老豆岩岩走左 有冇人未訓 可以傾下計

如題
去左醫院返黎
無咩可以做
但係訓唔著

加油.... 如果仲有其他長輩就陪住佢地啦. 佢地一定都好傷心.

調整下自己心情
遲下有好多事要你處理
我爸爸胰臟癌走咗

生老病死，人生必經，遲早會嚟，學會接受吧

唔好比咁大壓力自己 搵個人陪下又好 咩都好

有冇同屋企人住？一時無左爸爸會好唔習慣，而家呢種痛好大機會係成世纏住自己

節哀順變

注意休息，先有精神處理事情

如果覺得唔係好頂得順要出聲，自己情況都要顧及㗎

節哀順變，做d自己舒服既事

搞掂老豆單野後去旅行散下心
認真

搵朋友，上嚟傾下計
唔好收收埋埋咩都係心到

手足，有啲咩都講出來會好啲

最近老豆都入左院曾經情況好差，果刻已經有心理準備，好明你感受，講出黎大家同你分擔

感情一般
我痴阿媽多
上年走左
1年時間
好多野無陪佢做到就開始轉差長期住院住到走埋
衣家不時都會諗如果佢係度會點點點

我朋友都係 但佢老豆仲突然
半年左右最後兩日突然急轉直下就走左
佢同老豆好FD

巴打保重

想像唔到你有幾難受 我地會係度陪住你

其實佢只係唔可以同你地一齊生活 佢永遠會喺你地身邊去保佑你們的 我當年都係咁.....慢慢令自己釋懷 之後全心全意去照顧好阿媽 令佢可以安息。

要好好俾自己休息
你都辛苦啦

我老豆都係今年走咗
好明白你感受 有咩事可以講出嚟大家一齊分擔

其實佢身體一直都差緊
只不過突然之間急轉直下
由醫院通知到我哋全家人去到病房
呢段半個鐘已經冇咗心跳
雖然一直都有心理準備
老人家始終有一日會走
不過當你見到佢冷冰冰嘅樣子
好似有種講唔出嘅感覺

Take care

每個人必經 手足睇開啲

同你一樣
本身同老竇嘅關係就唔算好close
早兩日仲要去探佢
雖然見到佢好辛苦
但係都叫做有意識月可以有回應
但當見到真係完全無意識嘅樣
就好似有種覺得自己 應該要再花多啲時間陪佢

頂住！

第一次有咁親近嘅屋企人離世
有好多手續上都唔知要點樣做
而家醫院只係叫我地去申請死亡證
之後嘅身後事都唔知道係點樣處理
巴打可唔可以俾啲意見

其實一早已經有心理準備
但係當你見到嗰個樣嘅時候
就會有一種
點解自己係佢生前多啲陪佢
同埋因為佢住老人院
成日都好想出嚟
但係我哋就怕麻煩
嘅帶佢出嚟唔識照顧
好多時都拒絕左佢嘅要求
佢其實一直都好想喺屋企過身
但係我哋始終未經歷過
都會好驚呢啲事發生既話 要點處理

我老豆都係咁 住咗半年醫院睇住佢由啱啱入院仲行得走得去到突然間情況急轉直下 嗰個感覺真係好難形容
仲要連最後一面都見唔到
去到醫院嗰護士長話5分鐘前走咗
嗰下真係喊到收唔到聲
Btw 日子都係要過 巴打加油

Same
正正就係咁樣
醫院打嚟我哋已經即刻飛的去
但係去到醫生就話啱啱去咗
雖然就算我哋去到佢都已經冇意識
不過好似連同佢say Goodbye嘅機會都無

有冇宗教信仰？世伯之前有冇咩諗法

睇到個樣feel到個種痛苦真係好心up 衣家諗起都係
我反而慶幸我老豆後半年已經好似無乜意識同思考 令佢唔洗諗咁多野擔心同傷心

節哀順變 希望佢走得舒舒服服冇遺憾

我大佬識做殯儀館嘅人 所以身後事佢哋幫我哋搞哂 死亡證都係佢哋去幫我哋搞

無呀 不過佢生前成日都話想將骨灰撒落海
但我阿媽就唔想咁做
我哋對於殯儀嘅嘢真係冇乜頭緒
第一次去處理呢啲事情

RIP 保重

其實辛苦左咁耐
去咗可能都係件好事

下 死亡證都可以其他人幫手整嘅咩？

係呀 其實人死咗之後冇感覺 係留底嘅人傷心㗎咋 所以你要好好咁生存落去嚟答謝佢呀知唔知

謝謝你呀
以為自己一直都有心理準備
但原來當真係見到呢個人變到冷冰冰
原來個心都係會覺得好唔舒服

緊係啦我地有血有肉又點會冇感覺邊會似班黑警

係呀 我呀媽個陣直接成張身份證比咗佢去搞

Rip 伯父會安息㗎啦 希望佢保佑香港啦

rip

巴打節哀順變
應該殮房出面會有人SELL一條龍處理
保重自己

加油

haha

世伯可能太攰啦所以等唔切你，係時候比佢好好休息下
巴打節哀

Take care.